鄭錦滿否認盜竊9本圖書 案件下月中進行審前覆核

熱血公民鄭錦滿涉嫌於去年3月在九龍圖書館偷取9本圖書，被控盜竊罪，案件在九龍城裁判法院再次提堂，鄭錦滿不認罪。

控方指，案中共有9名證人，1段被告在社交網站面書的75秒片段，以及圖書館閉路電視錄影的1小時35分鐘片段。

由於鄭錦滿不認罪，法官安排在5月12日進行審前覆核，並准許以同樣條件承擔，但由於他早前另一宗案件藐視法庭罪成，被判入獄3個月，他最早5月30日出獄，需要繼續服刑。

政

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

好柒

孔乙己

棍

治

中國人就係鐘意權威主義 做乜染 無關重要都問左人學歷先

改圖唔該有誠意少少....字體都唔撚一樣

庇

檢

呢張圖幾耐之前... facebook 唔係改咗實色好耐？

改圖黎
2012年既事

好勇武